iPhone 12包裝盒實體拿上手 齊齊睇下流出好唔好

你hea鳩我?呢個叫流出